十一國殤 六區開花 沙盤推演

水炮車 *3 = 中聯辦 *1、政總 *1、機場 *1

三部水炮車不足夠應付六區，所以當水炮車清左政總場後
水炮車好大機會移動到其他區清場
大家呢個時候就要表達Be Water精粹

例如：
水炮車清政總場，港島人安全散開
水炮車移動到九龍，九龍人安全散開
港島人再出嚟強攻政總，無限LOOP

MON PO 狗睇完之後可能唔敢調防，咁到時其他區任玩
總之Be Water，睇資訊，拎任務，對準政權，唔好做圍狗屋等低效手段，
參考任務可睇下面

各區Channel整合如下：
⚠️灣仔、沙田及屯門
⚠️黃大仙、深水埗及荃灣
⚠️黃大仙 @wtsunion
⚠️屯門 @TMSafeArma
⚠️荃灣 @
⚠️沙田 @STunionn
⚠️灣仔 @frontlinelive
⚠️深水埗 @frontlinelive
⚠️被捕人士關注 @youarenotalonehk

【10月1日戰略大目標】
（１）同中共贈興
（２）堅持五大訴求，缺一不可
（３）強調普選訴求是基本法莊嚴承諾
（４）強調香港自治是中英聯合聲明莊嚴承諾

【建議任務】
分區最重要係目標！目標！目標！，要同10月1日大目標一致

共同目標
（１）十八區降旗／升旗禮
（２）唱國歌
（３）各區黨鐵站
（４）港共高官、保皇黨議員屋企／辦公室
（５）讀宣言
（６）各政府建築物

灣仔：目標
（１）原定民陣路線
（２）中聯辦／中聯港島部（干諾道中200號信德中心西座3209室）
（３）外交部（金鐘堅尼地道42號）
（４）金紫荊廣場
（５）中旅社（干諾道中78-83號中旅集團大廈1-2樓）
（６）政總／立法會／禮賓府／狗總／..........太多不能盡錄

深水埗、黃大仙 -> 尖沙咀：目標
（１）高鐵
（２）紅隧、西隧、東隧
（３）監控燈柱
（４）中聯辦九龍部（觀塘海濱道135號宏碁資本大廈22樓）
（５）黨鐵總部
（６）中旅社（得寶大廈3樓／常悅道9號企業廣場一期202室）

沙田：目標
（１）中聯辦新界部（沙田小瀝源源順圍28號都會廣場R1—R4）
（２）中旅社（沙田娛樂城地下B舖）
（３）馬場（和你SUCK 5.0）
【國慶行動】【主線解說】【SUCK小隊】10.1 SUCK泥馬

荃灣：目標
（１）機場（和你SUCK 5.0，Mon Post狗你估下我地會唔會入機場）
（２）中旅社（青山公路(荃灣段)189號地下）
（３）二阪坊？

屯門：目標
（１）中旅社（嘉華大廈1/F A舖 ）
（２）何君堯
（３）南邊圍？

六區開花

各議員辦公室

宣言

物資

1. 屯門政府合署前地 1300集合
2. 荃灣沙咀道球場 1300集合
3. 修頓球場 1300集結
4. 沙田車公廟前地 1130配合和理suck
5. 黃大仙廣場 1300集合 1330起步
黃大仙道->窩打老道->在界限街和彌敦道交界停下
6. 深水埗楓樹街球場 1300集合 1430起步
沿長沙灣道走 在長沙灣道和彌敦道交界停下
在交界會師後 1500-1530 沿彌敦道向尖沙咀方向出發

十一國殤 六區開花

Push

灣仔：中銀大廈！

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

聽日出去前睇左先
來自CSD職員既提醒

你班勇武手足,同我聽住,有部份前線手足認識我地,之前幾場戰役我地合作過,最初有人以為我地係鬼,詳細唔多講,我地係一班受過專業防暴訓練懲教署職員,之前已經係現場教過大家,如何組織防線同攻擊防暴,之前都有唔少進步,但今日我地冇出現,你地表現太差,中要咁多比人拉,我好心痛..
我地人手有限,身份問題,冇可能次次出現,我係度比些少資訊大家,希望大家務必share同發輝得好D
1.速龍都係人,佢地咩住咁重裝備同蒙面先至令信心大增,但大家留意下佢地人手一定唔夠手足多,只要大家穩固防線,只要佢地一跑出嚟,手足唔走向前攻,先用人火同磚頭攻,再快速向前推進, 趁機會足幾個差人抬去自己方向,呢個時候繼續用磚頭攻擊,同時向差人方向口射洗潔精地下,務別令佢地仆街,最重要立即除佢哋面具,之後私了..佢地以後就會驚..
2.佩槍唔係向上蚊,而係向內45度角向前推,大家明點做😁
3.如果執到警槍,同佢地玩過遊戲,逐粒子彈唔小心跌落坑渠,洗手間,包保玩殘佢地...
4.咁黑仔有狗用槍指你,可行情況試下用1秒用長竹,或雨傘打佢手同向上..
5如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...
6.哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗..
7.盡量引班狗去橋下,用高空方式攻擊..
最後10.1見,大家努力
一班CSD職員上

be water

push

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

咁都算推演咩

有冇可能唔六區開花
但係香港九龍一齊大遊行？
一係就六區每區都搵個目標

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

推

建制派office